(劇透慎入)復仇者4 呢幕會唔會係線索？

最後一戰有幕係由黑豹 蜘蛛俠 CM接力去送隻手套
會唔會就係明/暗示下個十年由佢哋三個接棒嘅意思？

因為ds 玩緊水 唔得閒

hawkeye

佢比個蜘蛛俠 力家同杜麗沙更有擔大旗嘅味道

佢用傳送門一下收皮
仲爭乜鬼

Spidy感覺上未必 始終版權仲係sony度 你見home coming冇主線彩蛋都知咩事啦 我估cm同gotg係主力 佢地嘅彩蛋同主線故仔關係大啲 至少今次嘅十年故仔係 同埋gotg出得好快 有種mavel要大推嘅感覺

佢一出黎開傳送門食晒thanos d兵，其實有冇得諗？

咁送去邊

同雷神3 送洛基飛果陣咁

dr strange 英國白人 所以唔比

加家萬歲